{
  "LandingBody": {
    "Random Generate": "随机生成",
    "Generate Avatar": "生成头像",
    "month": "月",
    "Create Your Unique": "创建你的独特数字形象",
    "Digital Avatar": "数字头像",
    "Design your personalized": "使用我们的AI驱动的头像生成器设计你的个性化头像。",
    "Add vibrant colors": "添加鲜艳的颜色来展现你独特的风格。",
    "Create your unique digital": "在几秒钟内创建你独特的数字形象。多种风格可供选择，让你的头像与众不同。",
    "Personalized Coloring": "个性化上色",
    "Express your creativity": "通过为头像添加独特的颜色来展现你的创造力。丰富的调色板带来无限创作自由。",
    "Start Creating": "开始创作",
    "Magical Avatar": "魔法头像",
    "Create Avatar": "创建头像",
    "Hair Color": "发色选择",
    "Pricing Plans": "价格方案",
    "Free": "免费版",
    "5 Avatars per month": "每月5个头像",
    "Basic styles": "基础风格",
    "Access to all styles": "访问所有风格",
    "Get Started": "立即开始",
    "Pro": "专业版",
    "/month": "/月",
    "Unlimited avatars": "无限头像",
    "All styles included": "包含所有风格",
    "Priority generation": "优先生成",
    "Upgrade to Pro": "升级到专业版",
    "Enterprise": "企业版",
    "Custom": "定制",
    "Custom integration": "自定义集成",
    "Dedicated support": "专属支持",
    "SLA guarantee": "SLA保障",
    "Contact Sales": "联系销售",
    "User Reviews": "用户评价",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Privacy & Security": "隐私与安全",
    "Your data is encrypted and securely stored": "您的数据被加密并安全存储",
    "We never share your personal information with third parties": "我们绝不与第三方共享您的个人信息",
    "You maintain full ownership of your created avatars": "您保留所创建头像的完整所有权",
    "Usage Rights": "使用权限",
    "Commercial use allowed with Pro and Enterprise plans": "专业版和企业版允许商业使用",
    "Attribution not required for personal use": "个人使用无需注明出处",
    "Unlimited modifications to your generated avatars": "对生成的头像进行无限修改",
    "Service Limitations": "服务限制",
    "Fair usage policy applies to all plans": "所有方案均适用公平使用政策",
    "Generation limits based on subscription tier": "生成限制基于订阅等级",
    "Service availability subject to maintenance windows": "服务可用性受维护时间窗口影响",
    "Account Terms": "账户条款",
    "One account per user required": "每个用户需要一个账户",
    "Account sharing is not permitted": "不允许账户共享",
    "Age restriction: 18 years or older": "年龄限制：18岁或以上"
  }
}
